臨終作賽 vs. 終於賠上生命

No bullshit lets go!